On9先食譚仔，係香港咁反智先會有人食，譚仔時代將會結束

賣到30幾蚊，湯底又味精
譚仔嘅時代係時候結束

昆咗日本仔買 三哥六弟是旦叫個鋪經理插一刀 自己再另起爐灶 高招
兄弟同心 其利斷金

我認我係on9我好鍾意屌譚，但以後不了